拳擊減肥入

諗住今個夏天學拳減肥同埋強身健體
有無減肥或者練緊的巴絲有join開可以分享下?
最好多d女仔同埋真係願意教新人的

想減一定要日日運動 要有恆心 唔一定要打拳

會雙管齊下, 因為平時都會跑下步的.....
同埋硬係覺得join 咗 d野會有恆心d.....我個人好懶散

你個人懶散join乜都無用啦

就係想練到自己唔懶散, 我覺得心態好難自己改好, 想借助下外力